大學讀English既你而家做緊咩？

就grad 有d淆

果然係讀英文